{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024891",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 향기고운2펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 以下は、いくつかの重要なガイダンスです。 まず、午後11時以降はバーベキュー場の利用と高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されます。 他のお客様のためにこの点をご了承ください。 客室内では肉類の焼き物（サムギョプサル、天ぷら類）を禁止していますので、指定されたバーベキュー場をご利用ください。 これは火災と臭いの問題のためです。 予約人数に人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 追加費用が発生する可能性があります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンションはペンションにペットと一緒に入室できない時もありますので、この点に注意してください。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室と周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違っている場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 以降は入室利用案内です。 IPTVとWi-Fiを利用でき、すべての客室で使用できます。 禁煙客室とプールも運営中です。 設けられたフットサル場で疲れやストレスを解消できます。 広い空間のバーベキュー場で温かいストーブと一緒にバーベキューを楽しむことができ、グリル及び炭利用料は別途です。 周辺には防浦海水浴場、防浦港、花地海水浴場、コリアフラワーパーク、ヤンミョン島自然休養林などの楽しめる場所があります。ハルジク体験も可能で、レンタル費用は前払いです。テラスからは防浦海水浴場を眺めながら海釣り体験もできます。レンタルできるペンション用品もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用は何時までですか？",
            "answer": "午後11時以降はバーベキュー場の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での肉類の焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類の焼き物は禁止されています。指定されたバーベキュー場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数に人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に人数を追加する場合は、予めご連絡ください。追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンションでも、ペットと一緒に入室できない場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは許されていません。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約の期間や料金が間違っている場合どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約の期間や料金が間違っている場合は、予約が自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "どんな施設やアクティビティが利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiが利用でき、禁煙客室とプールも運営しています。また、フットサル場やバーベキュー場も設けられています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には防浦海水浴場、防浦港、花地海水浴場、コリアフラワーパーク、ヤンミョン島自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "ハルジク体験は可能ですか？",
            "answer": "ハルジク体験は可能ですが、レンタル費用は前払いとなります。"
        },
        {
            "question": "ペンション用品はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ペンション用品はレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 723,
        "QA": 631
    }
}